是日靚午餐 忌廉芝士意大利乾茄醬煎雞扒 配 黑椒乾蔥汁

食評？

幾錢

今日終於比我見到樓主
真人得米6

坐低都有米6

訓低都有

43 連凍飲餐湯蒜包

跳起米6

雞扒有先香煎 表皮有少少脆 正
黑椒汁入口先有乾蔥香 辛辣係食完3，4秒先係喉嚨出黎

但係個忌廉芝士意大利乾茄醬就唔係好食得出

咁平

平絕觀塘區

哈比人

G持每日一篇

唔食百里香真係周身唔聚財

好足料

真

係

食左未

咩叫乾茄醬

唔知 我估係蕃茄乾整成既醬
Btw 我發現有條仆街逐個reply負皮我

發覺你真係好鍾意食雞扒

係，一定要食雞

屌你唔剪腳指甲

今期menu唔多啱食